支拿人攪唔掂賓士

響左成粒鐘啦吊你

右軚車喎

太子wo

防盜響成粒鐘 司機攪唔掂

原來掛個中港牌會比人當係支那人

898啦

題外話
呢條街 多車到
有一邊成日都泊兩行車
好心無咪錶位 又要泊既
一係個人留係車入面
一係就留低電話

利申 試過泊咪錶比人塞住左 走唔到

因為一邊係車房，另外又有寵物醫院...所以...

車內有大陸司機，係車內著咗防盜，響咗成粒鐘都攪唔掂....

報驚，拖佢車